呢個開舖頭的姐姐幾靚，如果執咗就可惜

張耀揚

一般貨色

條女個波好大㗎，姦佢

抵飲la, 水果都係2，30

不過天后

屌，lin登仔眼角有冇咁撚高呀

有冇行過出街

老師

眼角低又食唔到

眼角高又食唔到

點解唔扮眼角高

其實賣呢啲係執硬

應該爆佢格！爆完格再姦佢！

咁都一般 真係唔掂嗰啲你反而睇得上眼

ig?

我會為左佢入去飲

屌普通港女化個妝咪咁樣樣囉⋯⋯
乜鳩都話靚女唔怪得通街都係厹

態度正確

爆完格有錢咯...有錢你咪去叫雞囉...做人有番少少原則好唔好

賣廿幾 三十蚊嘅飲品用乳酪 新鮮水果 鮮奶製成 平到咁 仲要幾大杯下 一個女人仔夠膽all-in 身家係咁艱難嘅環境創業

包屌可以支持下時

香港社會，又貴又藝術感都難長做

唔講人，講貨，起碼真材實料呀

佢係唔傻
佢一個月前開
下星期都轉凍
邊個同你買
5月開就差唔多

報警

姐姐順手搾乾我d汁

爆完格你有錢，咪去叫雞囉

bookmarked

做人有少少原則啦

中五畢業後，讀了一年幼兒教育就出來工作，輾轉達成了從小做幼稚園老師的夢想
讀一年就做到幼教 當中有冇進修過

都無左啦
仲深究黎做乜

冬天先黎開，死緊啦

關你鳩事咩 大偵探

覺得怪講吓都唔比
你真係惡過狗

依間唔係之前係天后開過架啦咩

今日去幫襯完，我一邊啜杯野飲管，佢一邊啜我條管，係爽的
認真：老實講佢個樣算係中間偏上，都算靚女啦，你班友要求會唔會太高

講野有懶音

揀錯地點喇
開係葵廣個啲地方我怕多人到佢有三頭六臂都搞唔掂

個50萬 租都唔知去左幾多

g

好又一餐唔好又一餐啦

咁又點，我中意幫襯啲醜人毒L

點解我反而會留意到呢兩個傻鳩

優格？？